「年齡測試」有無人當年電腦中過「衝擊波」

好似唔知幾年秒之內自動幫你關機

我第一批中新聞未報
係咁重裝windows

試過電腦大爆炸

windows xp?
電腦蠕蟲

中過CIH
成部腦報廢
不過係學校電腦

有，結果要重裝windows，但好快又中過…

中過，當年細個唔識嘢，見有人喺MSN send嘢嗰嚟就開，好似係exe檔嚟，點知就中咗招 嗰時都唔知自己部電腦中咗招，以為部電腦壞咗 之後就學識咗原來exe可以好危險 之後都唔敢亂咁開exe

當時中咗招之後好似感染埋我個MSN，之後自動send個病毒出去畀唔同人 可以話擴散咗出去，倒返轉頭諗，應該喺我中之前就有人中咗，又係喺自己唔察覺之下由得啲病毒散咗出去，所以我就中咗招

60秒自動關機？

重左window個排

btw，自從讀咗IT自己寫program之後先發覺exe可以好容易拎到部電腦嘅所有權限，只要user撳個掣就得了 所以後尾browser都禁埋java，java好容易有呢個問題，成為瀏覽器漏洞 因為如果user確認咗之後可以讀到你部機任何嘢，好似android同iphone撳個權限Yes一樣 所以browser採取嘅方式係唔會主動讀你部腦嘅資料，反而係採用被動式，要你自己去browse file upload上傳去server搞個file，而唔係就咁喺本地度搞，當然electron就另計

剩係中過呢隻 好似M記exe

shutdown -a者

當年更新有做好又識關埋service冇中過
係重裝完先有試過

個陣吹到一連上網就會中, 老母抆左lan線 搞到我玩左幾星期彈珠台

killerjo就中過
仲成日俾人fake左去3uncles, 2girls1cup

我都係 一入windows 裝番dirver又中

千年蟲

中過

想問下其實你地幾大我92年,亦都用過msn,點解未聽講你地講果埋病毒

咁啱你好彩冇中啫，嗰時都好出名吓
ICQ同MSN嗰一排最多呢啲嘢

有60秒自動熄機

當年就係咁

中過CIH無上網, 只係買老翻game玩, 好彩當年買廠機

60秒自動熄機

最初唔識點救，每次用盡60秒上yahoo search網頁
好似早幾年psp隻60秒勇者咁，每重開一次就挑戰一次搵答案

知唔知圖中個[x]點先禁到